有冇巴打試過有厭食症

我分唔到個肚係痛定係餓
有試過全日飲水
d胃酸係咪都照拿住個胃?

我食野食得好慢
唔多似消化不良
見自己同厭食症差唔多

bmi 得15 16

肥仔波

臭閪

認真po

push

而我已經分不清 你是友情還是錯過的愛情

食自己鐘意嘅野

冇

有
試過一個禮拜淨係飲咗果汁同蛋

have

邊個負評你個mk仔咁好笑

唔會又係歌詞掛你後面個句

我淨係食甜野
朱古力同糖咋

你絲打

蛋都叫會飽肚
我老豆早幾日一早烚左三隻蛋俾我on99

依家仲有?
點樣食返野

木踢爆
一陣爆pm

很冷靜~

冇人咁得閒pm你

講多少少？有冇話會反胃呀 限制自己食野嘅種類同數量？又或者驚會食得多？
其實無論你覺得有冇事都好 都應該睇醫生 就算淨係腸胃唔好都要醫啦

矛盾只因深愛著

咩係反胃?
我又冇話唔鐘意食乜野
只係好多野食都會敏感咁
牛同海鮮呢d 避得就避

驚食得多都試過
有時食碟炒飯都好驚食唔晒
不過慢慢食就得

又睇醫生
成日覺得睇完醫生開d 藥都冇乜用

試過失聲同發燒都係自己好返

條女真係好撚香 痴線

殘廢？

唔信你咪柒問啦

買比u

女人=煩

我都係
試下去d唔會在意人地眼光既地方食野
例如買個包去公園食
掃街一串一串咁食完先買
或者迴轉壽司隔離唔會理你食幾多碟

女人=雞

屋企

係食唔落
姐係有時以為自己好餓
但食一兩啖就唔想食
唔想晒野先繼續逼自己食埋去

晒野咪晒野囉
唔好俾壓力自己

認真架
條友都唔會比我買比佢啦

咁巴打依家見點
係咪食返d流質會好d

我幫你同佢講

講完佢都唔會理我架啦

pmed

bmi都過到18既
點樣食先好要你自己試先知喎

唉 算啦
我買好食朱古力比你氹下你開心啦

18 都仲係算瘦

甜野囉
有時真係食夾糖就當一日既野食

女人=煩

又朱古力
上次有人買完俾我
90% 濃到食到我成個禮拜先食得晒

有
（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

LIHKG @ Android

睇完即刻患上

屌我frd

回憶下因咩事開始食少左 唔開心

自殘最難搞

細蚊仔

我試過去旅行驚到5日無正式食過野
日常避開哂驚既野先keep到接近正常

買超甜
我都好憎食咁濃
多數食白朱古力或者牛奶朱古力

笑mud

要大個我飲威士忌啦

我幫你買俾佢

人地有女買比佢啦
洗撚幫咩

我咪佢條女

玩掛鼓未

晚晚玩

屌埋佢個大肚腩啦

都好耐
第一次冇胃口應該係中四個陣
返學都唔知為乜

本身發育期都可以食兩三碗飯
直到初戀散左就自自然細食左好多
一日一餐都唔知keep左幾多年

有自殘過
但未算好嚴重

你同宅男先生有咩關係

秘密💕

funson

你bmi係急跌？

都唔算
本身屋企都係算瘦個type

但好似未上過18

身體有冇突然間差左
例如覺得好凍，容易頭暈個啲

4日趺左4 kg,又容易頭暈咁算唔算

最近有感情問題

冇食野？

有食呀,不過食得好少
例如食個包/三明治/燒賣就算

試過逼自己食完1碗飯,但係之後好想嘔出黎

逼都冇用
同朋友出吓街
一齊食吓野希望會好啲

雙手長期都係凍囉

有同朋友出街
食都係食埋意粉咁

有街街去

食飯

有fd子食飯

返工

扮廢青

屌你咪成日串柒柒ok?

都好大進步咖啦

巴打你呢

橙橙豬嘅大燈巴

膠兄

搞咩食唔到野呀

俾啲好野你振一振食慾嘞

咁多位食唔到野嘅巴絲
望+食多啲好野就咩事都冇

唔會影響到我

真心咩
食好野開心啲

都食唔得多

試吓飲洛神花茶
對個胃好
當然仲有食多啲好野啦

是咪你影架

我？

冇進步

係呀

都係嗰句
巴打飲吓洛神花茶

一食就想嘔?

有用既咩？
我諗我係心理問題多

食完想喊
一日磅幾次

Bmi 正常

喊咁慘

因咩事喊

因為食左野
所以好唔開心

你好似啲教徒咁嘅

即係點
我係蠢個種

食咗啲咩咁有罪惡感

一食得多過平時
或者見到磅數有上升嘅話
我會呆咗..臨瞓先至喊

平時食開咩
你好怕肥？

其實自己一個係屋企
如非必要我唔會食
如果見磅數有下降到
就可以一日食200kcal
但係出街就冇得唔食
因為唔想俾人知道有問題

200 kcal
姐係包都食唔到喎
巴打幾重

真心有用
我自己以前係一日痾四次食極都唔吸嗰類人
飲完即刻舒服左
雖然之後搵左個神醫幫我扭好啲筋骨所以唔再瀉
但係當年真係好有用

59kg 絲

可try try

高?

169

咁減返少少就得喇

一定減

好易減姐

瓶頸位

減左好多?

係

支持你

唔好暈就得

希望

多謝你

運動其實唔係快d 減到咩
唔食野真係唔work

會頭暈不了
減左五十幾磅

咁多

感覺快升仙了

減肥藥?
肥起碼有得減

冇食

跑步同游水好似係減得最好
祝你成功

咁瘦

邊個嚟

屌你

姐係其實唔洗特別減

男人一定係想老婆肥嘟嘟

太肥不了

個張相係我最肥既時候影

我就係太肥

咁你最肥同最瘦相差幾多到

我見有d 真係好誇
80 > 50

咁高
你橫唔橫先

幸福肥

Kg? ..我本身84

橫呀

on9 ?

咁你都好努力減
其實係食到咁肥?
奶粉定咩

唔知女仔幾多先算瘦
反正減極都話肥

我由細到大都唔係瘦

我都唔知

轉場

食藥食到好似有
有時一日食0餐
宜家bmi16.8

食咩藥

幾歲

我最近重返少少
16.4

估吓